油麻地槍會山軍營被人用噴漆塗鴉「光復香港 時代革命」

【Now新聞台】油麻地槍會山軍營被人用噴漆塗鴉。

軍營的外牆被人用黑色噴漆噴上「光復香港、時代革命」的字句，門口的炮台被人塞滿雜物。

下午五時許，警方接報於柯士甸道127號槍會山軍營遭人噴漆塗鴉，警方到場調查並進行搜證，案件列作刑事毀壞案。